許智峯自彈自唱!

好正大家要去支持

估唔到

某年平安夜見過佢同吳兆康響中環彈結他唱歌

好cute

哭𠹌咗

鄺神有街舞
許勇都有自彈自唱

耳仔被中出了